勞工處去信深學媒體 指兒童受薪與否皆為受僱

仲有乜那渣手段未用
又想借啲意搞記者牌

1:36 開始

咁平時喺街上面啲賣旗呢？

尋日一次過示範曬咩指鹿為馬

任佢尻up
全方面不停打壓新聞自由

而家係義務記者
做義工

不過以前去綠色和平做義工
個組織話幫我們買左第三者保險

原來做義工都可以計工傷
呢鑊蝕死了

果然係香港最大犯罪組織啊 支勞工處嚴正執法